bem, por não ser muito proximo da linguagem fiz algo bem simples, meu robo percorre a arena em circulos pois assim fica mais dificil de acertalo, gostei muito do projeto e da forma que da para personaliza-lo.